(借AC) 其實我係唔係病咗?

返到公司坐係自已個座就開始好頭痛好想嘔，慢慢feel到好唔開心好想離開呢一個地方。
得咗自己一個人嘅時候啲眼淚就不受控制咁流出嚟，做咩都無心機，連食都唔想食.....

有無人可以解答我其實我個心係唔係病咗?

我地唔係醫生，建議去睇下心理醫生評估下

係唔係有啲咩事引發

如果只係喺公司先會，咁你咪轉工囉，結案....

同同事唔岩？ 有老屎忽窒住窒住？

之前讀書都有時會咁，不過都無今次咁辛苦，keep住咁耐都唔開心.....

唔係唔想睇醫生，最主要係唔想畀屋企人知

想轉架啦，不過要養屋企唔可以話走就走...
同事唔係唔好，係個老闆癲癲地，好日都唔係公司一返嚟就叫人開會，開會係鳩up同屌人無腦，得閒鐘意就炒人，最好笑嘅係聽HR啲人講公司個魚缸死咗幾多條魚就炒幾多個人，身邊好多同事都畀佢炒咗，有啲fd底嘅都頂唔順resign咗...

讀書已經係咁，即係抑壓咗好耐，都是快D睇下心理醫生，或者揾朋友吹下水釋放下，減下壓。